今晚六合彩1.4億 中左諗住點用？

我就應該捐一半俾星火 另外一半就美金定期 有咩事就後路
不過而家係驚買到一半有狗殺入黎話非法集結 拉曬我地 沒收曬六合彩飛

吹大d 捐曬佢呀

甴近平

捐比香港警察

一半捐一半移民

全部買曬通渠水幫全香港通渠

移民 買個農場揸牛奶
香港理閪你死

中左先啦仆街

九成俾曬奶野既義士著草

唔係講笑..全力發展黃色經濟區，係大大力咁掉錢落去

清曬阻頭阻勢嘅垃圾

投資都係一個好選擇

買軍火

1.4億中左，做黎支持黃色經濟圈
等後生坐完監有野做

已經好多藍絲廢老排隊排到出晒馬會門口
預計一陣間放工時間更恐怖

中左希望找隊人入黎做野

網上買咪得

只係想報導馬會現場實況

整個基金 錢搵錢

得益幫助有需要手足

無錯～～專投有良心，中小企，group晒佢地同大企對抗。
btw中左先算啦屌

做大黃色經濟圈

點運

中左捐比手足

allin 利記

唔係我中都好
都衷心希望會真正幫到義士的人中

唔好曬錢ok？

搭的士返工。

一半捐比運動（機構待定）

其餘換哂外幣

一半捐612/星火 一半投資移民

拉
呢種POST 都可以開係時事台, 依家既連登, 真係不得了....

出錢請律師，申請各式各樣禁制令，出天價請余若海打官司

咪又係馬會自己中番散仔永遠只有鋪草皮醒吓喇

拿1億去現場派比前線

捐大半比手足

捐曬俾我

俾啲信念

guns

lots of guns

做帛金我ok

捐4千萬
留一億自己使

買幾間安全屋比手足

建立更大黃色經濟圈
確保財力上有持續性
令所有義士受惠

少發夢多番工

一半捐俾運動
一半放離岸

千祈唔好買軍火

要分開捐，一筆過咁大金額銀行會查

開餐廳，提供免費食物俾養士
再提供裝備

買起啊邊個

義士

成立一支部隊

全港AK47

等！等天災 大陸有天災就留返$52蚊其餘全部捐晒比災民
然後搵萬里 之後既野唔洗再講啦？

自己搞基金幫義士！

比埋元朗屯門白衣人？

第一件事買晒附近文具店d擦膠擦晒d角
其他就遲d先諗

去少林寺派聖經，去教堂派佛經，去美國宣揚安拉，去德國吹奏納粹。

好多過 1.4億應該唔夠買曬 我建議買佢地仔女 我講緊買figure

唔洗逐個買起
請隊黑水，搞掂

我係近國用直升機運軍火
通街air drop

1.4億喎

無人中 下期2億

開一門生意 淨請喺呢場運動被捕或有案底既手足 做大佢

緊係有大型活動之時
air drop派啦

捐3000萬比星火

再拎4000萬黎做
黃色經濟認證

All in 成立罷工基金創始資金
帶起個頭就會有人跟
之後就係準備真真正正的全港大罷工

請黑水

唉 通常呢啲橫財係壞人先會拎到....
天無眼

係戰火國家請隊人返黎啦

捐一半用來抗爭

運軍火黎香港

俾你地咁講一講，佢地會唔會開到頭獎無人中架？

移民台灣
做大富豪 爽一世

搵47 同Diana

屌你老母喇

你真係唔識ga wor

btw 大家得閒就去買 唔好益班藍絲廢老 而且買嗰陣可以嗌口號 睇下會唔會有黑警入城

口號都有講啦 若要生活好

捐哂比義士

大家可以試下和理買六合彩 睇下黑警敢唔敢清場

開公司請哂義士

一半幫手足 一半美金

一半捐黎抗爭

唔好收買殺手

用作擴建浩園

食麥記加大

買起何唔知咩

殺狗

每人分得幾萬蚊拎去買gear啦

係港島買幾間屋先

應該唔夠

留2千萬，用一億班隊兵翻香港

歡迎大家LM跟進

星火是你的朋友

向台灣/日本買一架f16 連機師維修一年

希望夠錢

開公司請政治抗爭被捕者

係太子站派街坊

去大嶼山搞條渡假村，招呼手足入嚟放鬆吓。

真係中咗我睇死你班人唔會捐

咁貴既咩
成億都唔夠

咁樣諗一億其實都唔係好多
仲要冇得即刻cash out

以己度人
你估人人好似你咁咩

我一定捐撚哂

會請我既好朋友和家人去日本玩

3000萬投入黃色經濟圈做投資

即刻移民新西蘭做農夫 遠離城市

大大力支持

請啲Kir架兵打柒班警犬

唔係希望會中，係要堅信自己會中，量子力學黎。

蝕都係蝕幾年
但賺錢都賺得開心

建立一個唔係為左賺錢飲食集團，然後聘用前途受影響既年青人

用一千萬買殺蟲水殺暴警曱甴，然後留三千萬俾手足打官司

其實唔係想像中咁多錢 好無

用8千萬成立黃色社企, 專請因被捕或各種原因被炒手足. 剩底一半買樓收租, 必要時用租金支援.

再剩底台灣買樓搵定後路.

咁早就ff

唔知請唔請得起黑水顧傭兵呢??

中咗捐晒?睬你都戇鳩
捐一部份我就認同啦
其他啲炒期貨又好，買美國資產又好，完成自己心願又好啦

請外援啦

用黎光復香港

請最好醫生同周同學做手術

繼續推上去 星期六潘頓騎師王

咁又係 燒比人都唔只億4

請僱傭兵

重金之下必有勇夫，講完

開心浩園餐

咁幾多先叫多

捐俾星火

上熱門

移民即走啦
仲捐捐捐

買起成隊香港恐怖分子

Exact7ly

人唔笑狗都吠

做投資移民 剩低既幫義士同黃色經濟圈啦
儘幫

捐2千萬
攞5千full pay買樓
1千搞生意
2千定期
2千屋企人
剩低去旅行 買車 益兄弟朋友

長期包起D企街雞
去茶記食野加3蚊要杯凍飲
抆屎用多一格廁紙
家用比多500蚊

捐一半幫抗爭，另一半買架車，投資，儲起佢

兩成捐比手足/記者
三成開公司請手足

麥記叫加大
茶記轉凍飲
飛機杯唔翻用

買六合彩通常係益左班廢老

我唔虛偽
中左就放低舊錢俾家人
自己用堆錢慢慢嘆世界
正常人都應該係咁諗

話中左繼續返工個堆真港豬
有左錢真係想做
自己開舖做乜生意都得
仲打工係乜野心態

中左1.4億會拎一千萬出黎送俾連登巴打

連登仔個個幾億身家 呢啲算係咩

黑水有生意了

要買都用app買啦

捐一半比星火

用黎開鋪請返自己友

買坦克 火箭炮 F16戰鬥機

移民，撤資，捐星火，捐６１２，支持所有抗共眾籌，支持保障香港學童身體健康設備，支持保障香港學童身體營養飲食，ＥＴＣ。。。

如果我中到一億的話

Deepweb...買...
唔講了。

開公司請義士,滾大個雪球,越大越多人受惠,仲有畀醫療費,家庭生活費,法律費用

話用啲錢黎自己移民嗰啲有無人性

幫佢地買棺材

聽日返工

請傭兵
打apex

買F16 夠錢咩？？

移民

咁買 殲-20

買起哂3萬人

幣少

去移民
搞生意請曬D義士

警犬守住馬會門口
邊個收錢就打劫

個個講到就算中左都會一注獨中咁無其他人同你中既

移民買大屋,買大內糧食野飲同一大堆飛機杯日日打飛機過世

大量

中左有更多本錢抗爭
一定唔走

當有一注中..馬會就會整多幾注出黎瓜分

比星火

六合彩係世紀大騙局
買左80$

真心有1.4億 點做係一定可以贏

分幾注都ok 唔貪心

4000萬比星火 1億買樓投資

做浪子
隨心去一個城市住幾星期
然後再去下一個
試盡未試過既野

移民外國

叫雞

買幾個市區舊樓單位，再劏劏劏劏劏，為港豬創造更多奴隸機會

到時重建價靚就賣埋佢

攞去pass the act先

出一千萬做懸賞俾警犬篤灰

睇返香港半年情況狗彩有99.99%rigged

冇錯。 中左我會捐晒全數同埋私人捐多5000兆
我爸爸全球第二富 佢好忙 一年返黎一次

1億做定期收息 4千萬買樓同吃喝玩樂

買收息股，收到既息捐哂俾抗爭者

建國大業啦

千奇唔好買起啲南亞殺警甴狗官

買三，四間屋
安置有家歸不得的兄弟

捐一半比星火同612

然後啲狗會拎走哂啲獎金比自己

即刻移民走人

認真
我會攞一半建立黃金經濟圈

開中式點心店（之前好多手足話無黃點心店）
請手足返工
然後同其他同路店做互動
例如去某黃金剪髮店
憑單有折扣
又例如同光時入貨
做到一個經濟互通

夜晚舖頭可以開文化沙龍
推廣自由民主思想

而點心店又可以授予一門手藝

懸紅

一半捐俾星火
一半俾自己同屋企

我會租幾間大屋
俾有需要嘅手足住
提供佢地起居飲食

星火幫唔到嘅
我會幫

留起一部分
幫助入冊嘅義士
助佢地重回社會

效法誠哥
得閒去黃店食嘢
比幾萬蚊tips

去網站買廣告位
播警暴片

可以做嘅嘢太多

擺呢班仆街落浩園侮辱左皇家警察

買晒所有number ，但有人同你一齊咁做對分就要loss

投資去所有黃色經濟圈START UP 再將利潤捐哂去星火先至SUSTAINABLE

餐餐食麥當奴叫加大

仲星火 軍火啦

夠唔夠開一間工廠生產通渠水

買起太子酒吧街，搞個警嫂紅燈區

做低聯繫匯率

非法聚賭

中左頭十抽三送100萬

lm

拎十萬做弊少 但張張都寫啲嘢

捐4千萬俾抗爭基金，再影上黎連登，之後自己袋一億移民泰國/越南，咁大家會唔會屌我？

我要買人頭

大家儘管報價

自己攞晒

一定唔夠，招識投資巴打用呢筆錢滾大佢，一邊做低香港經濟，一邊做地主買舖位，從最根本生活做一個黃絲經濟圈，曱甴免問

清曱甴

捐比星火
希望中獎既係手足唔好係藍屍

可唔可以買幾隻呢？

用把口嚟捐錢

八千萬星火，其他全部變外幣

真心會捐一半 但未諗到點做最好
同事頭先排隊話前面有個廢老現金買左四十萬 要幾個職員幫佢數錢

一半攞出黎星火或612或前線，總之會用黎做野，另一半再分一半留起儲備，一半run 大佢做運動基金

馬會超多人排隊

天橋都起唔到條啦1.4億

All in 去澳門1.4億變2.8億

樓豬就真係發夢啦

當你拎獎金時候，popo 突然闖入話你張飛係武器，要沒收

幫下呢位手足 由6月努力到而家

中左先算啦😭

中咗…中到先算

民間警察is ok

買起班高官同黑警

連登仔10歲就有一億四千萬儲蓄啦
其實真係唔多

緊急召喚！聽朝有1111罷工前哨戰，港九新界和你返工

如果中咗1.4億

就算冇1.4億 中4個字以上都捐一半俾星火
除咗最後嗰1千萬之外其他都會完全公開帳目 唔排除用途會再改 但最少捐1.3億出去 走數我正契弟 腳趾尾撞枱腳

可以買起香港警察

唔知點解 見到笑死左

分4舊
1份捐星火
1份開公司請被捕人士返工
1份買樓比比屋企趕出街既人住
1份未諗到

反共復港

亂葬崗啦仲棺材
舊錢梗係用嚟建構新警隊

轉個頭又回歸中共

抽中我嘅話捐俾星火

你中左頭獎都係得半注...

老老實實，捐一半去有需要嘅機構如星火中興民研

係香城守護 手快快打錯字

我會拎過澳門同佢講 全部幫我買曬細

唔得
無一個要坐！

係喎我膠咗
咁照番比例去捐 唔影響

請hitman

Tui

去搵殺手傭兵

中撚左先講啦屌。

捐一半

正宗小人心度君子腹

留4千萬比自己
其他捐曬去前線

俾周梓樂醫翻好佢

最後咪又係馬會自己中

1400萬支火魔法

買黎做咩 要交博彩稅

會攞6千萬出黎支持運動，同埋培育加資助深黃人才支援義士，法律團隊醫護團隊社工團隊etc

中咗嘅話我全數捐晒出去

拎到錢咩..起門口拉左你

六合彩唔洗架懶醒

買胸圾人

正確做法係買音響租俾販民clam 612捐俾星火

求其all in HSBC
每年收7球
一半做自己生活費
另一半捐比星火

同路，好撚多企業話唔請後生，我就唔會

好好地營運 應該夠養幾百個被捕手足嘅生計

獨立建國

無啦啦多1.4億 人生可以揸多幾多條女對

612 721 831 睇黎起碼兩注中

僱傭兵

就買利物浦！

請隊兵嚟打狗打老解啦

隔離誠哥2億……

俾曬老細，然後希望佢俾我今個月唔使OT

中咗先算

呢啲個人意願來既，不過希望你全家同警察一樣生癌死

20注中

心願係光復香港

中咗先

武裝起義

買起啲狗

捐比我 勿屌

中左就請槍揾人過黎玩香城online

點解無人諗住中咗攞一半出來收買green object 25仔攞罪證？

請工人幫我係屋企滅蟲殺晒d曱甴

仲用嚟捐比星火？ 畀我有1.4億港幣，我搵僱傭兵返嚟打死班垃圾警甴同埋暗殺林鄭月娥啦， 反正都唔會解散警隊，一於就搵僱傭兵返嚟殺曬嗰三萬隻警甴

食mos Burger

私人軍隊取代警狗

馬會門口好多人非法集結

報唔報警好？

諗真
想請中東傭兵打香港

話有黑衫戴口罩嗌口號

請隊兵返黎

拎十分一買起林鄭先

捐出去幫手足

聽日話你知

幫華記係新加坡請個律師
等佢坐得開心啲

邊間

搵方法買軍火幫助革命

中多幾次買核彈

一定要我飛天

買到架f16

捐一半啦起碼

用曬佢黎買下期六合彩

捐乜撚星火
中左自己成立一隻基金任義士用

買班人買晒飛機大炮劏晒班黑狗開屠狗宴！

買股票收息 用息養要坐監既手足家人

你識邊間就報邊間 咁多人班狗一定入城 到時就可以食花生廢老大戰黑警

夠唔夠錢買個島

中40全捐
中其他全數捐一半

4000萬投資做抗爭基金

買個島比真香港人移民

捐一半星火，一半賣樓收租！

講緊一億四千萬
對大部份人黎講一億一世人都揾唔到
捐幾千萬出黎真係唔算咩

仲捐比星火，直接買軍火啦屌

開公司 淨係請手足 個個5萬蚊月薪

攪宿舍

咁多錢買軍火啦on9

買軍火 12月31搞單大型煙花表演

你就係余若海

開間公司 做乜都好
淨係請俾狗或藍屍咬過嘅人

有十個人一定要畀死更難受
預計用五千萬去完成
再用五千萬成立基金幫有需要義士
淨返再算
自己可能要一兩百萬可以手鬆啲就算

投資俾前線，等於投資未來。

買股票收息 去旅行環遊世界

Lm

捐9成出去比手足

放心， 唔會中

去龍門冰室叫200萬碗餐蛋面請手足食

請僱傭兵啦

搞個黃色經濟圈support 無工開嘅義士

我捐一億

仲浩園，擴建堆填區就岩

即刻畀狗發現再充公

同一諗法
再加日常支援飲食同裝

3成捐比機構幫手足
其它移民走佬

一半自己後路，另一半捐俾手足

開間黃店專門頂爛藍店。

我唔鼓勵買軍火

如果有錢洗乜移民，依家就係有錢人喺香港玩撚哂

1.4 億
但全餐 $139,838,160

拎一半出黎買831真相，要實實在在入到黑警個隻

收皮

送比樓主

各區都租鋪開食店全面義賣食物俾手足。
價錢？當然免費

一有人同你一齊中你就仆街

我會分別留1000萬俾自己, 家人.
剩番既全數幫助手足!

中左拎黎比黃色經濟圈 請失業後生

捐晒啦。

買基金再滾大佢，幫助入獄義士出獄後生活

21:35開post

中左1.4億 你問我答

撚中到咩

星期一洗唔洗返工就睇今晚

男嘅被跳樓
女嘅我最多犧牲吓我細佬

7 21 8 31 10 1

Don’t ff to much

中左先講啦撚樣

你點知的

咪臭係扮哂野

比各界別公會罷工用

捐完比612星火又或者買完軍火唔通又話俾你知咩

出暗花 殺哂啲差佬

開間公司專請被捕義士

買兩架水炮車射鳩啲黑警

屌你老母

用1000萬買 新屋嶺 真相

用1000萬買 831真相

也不了

買軍火比手足一定係首選
打緊杖但我地乜都冇

pubg
camp住降落點

make miku

都可以拎嚟買起

同pprb個班垃圾同埋佢地屋企人一齊發夢開P

如果中左 我會比一半出黎幫手足打官c

中撚左拎六成出黎請傭兵/upgrade前線武裝都得啦屌

本人在此發誓，如中1.4億會捐9千萬比手足

True
拎筆錢請義士，搞下後勤物流、整下app 支援其他黃金經濟店
個business model應該冇得賺
但係壯大黃金經濟圈係值得既

你哋真係菩薩心腸
我想買起某啲嘢

我就有三件重要事要做：
1， 支持抗爭，目前生活及日後繼續學業
2， 組織有能之士成立不謀利但可營利之企業為被捕義士提供工作發展機會。
3， 同上，但地點在台灣。

如果我獨中，我派1億出黎

呢一億
要生出更多億

先可以
持續幫到手足

光復香港基金

咁我寧願買殺手

成立新警隊

買army

唔會買兇殺警